{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010029",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J103886",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "정준호스시"
    },
    "text": "チョン·ジュノ寿司 (정준호스시)\\n\nソウル鍾路区当主洞1001階\\n\n和食-寿司/ロール専門 , 12:00 ~ 23:00Break time 14:00~18:00 , 日曜定休日 , 10席/部屋:部屋なし , 私はきれいで洗練された雰囲気のチョン·ジュノ寿司を強くお勧めします。 チョン·ジュノ寿司は食材のすべてを使用し、手作り料理だけをする店です。 ここでは調味料なしで自然材料のみを使用して料理を準備します。 そのため、柔らかい茶碗蒸しは食欲をそそるほか、天然素材で作った桜の花煎りは口の中を芳ばしくしてくれます。 それだけでなく、旬別に様々な料理もしながら、お客様の足を引っ張り続けるチョン·ジュノ寿司は本当に良い選択です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司はきれいで洗練された雰囲気を持っています。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司では寿司やロール専門の和食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司の営業時間は12時から23時までです。ただし、14時から18時までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司は日曜日に定休日です。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司の席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司には10席あります。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司では個室はありますか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司の料理はどのようにして準備されていますか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司では調味料なしで自然材料のみを使用して料理を準備しています。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司のおすすめ料理はありますか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司のおすすめ料理は柔らかい茶碗蒸しや桜の花煎りです。"
        },
        {
            "question": "チョン·ジュノ寿司は旬別に料理を提供していますか？",
            "answer": "はい、チョン·ジュノ寿司では旬別に様々な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "なぜチョン·ジュノ寿司はおすすめですか？",
            "answer": "チョン·ジュノ寿司は食材のすべてを使用し、手作り料理だけをする店であり、美味しい料理が味わえるからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 415
    }
}